內向撚如何偽裝成外向撚？？？

無可能，只會顯得格格不入

培養多啲興趣，令自己識嘅野多啲先，先會有能力答嗲而唔顯得on9

唔好用腦

虛偽啲

培養興趣，培養好奇心，關心別人

我明
愈黎愈少對人結果我都愈黎愈啞
成日搞dead個場

畫虎不成反類犬

你講果啲同內外向有乜關係
係你自己個人有冇料同技巧姐

就係你啲垃圾，我個人生先咁美滿，如果個個都咁talkative 同talented,咁我點食女啊

你答唔到嗲嘅話題

首先 你要夠厚面皮同肯踏出第一步
平時上連登、打丁、煲youtube都好，都嘗試唔好淨係掛住吸收，培養下多啲第一身嘅思維。
咁樣搭起嗲上黎都唔會完全空無內容

但雖則你要扮外向 但都唔好太公廁 見人就yo 否則只會處處留情 卻永遠停留係hi bye fd層次
嘗試深化下自己內涵 平時睇youtube見有野得意 自己有興趣就主動搵多啲相關片睇

無論你幾外向都好 傾多兩句見你無咩內涵 人地都只會當你on9仔

利申：互勉之

扮到一時扮唔到一世

唔好去扮，嘗試去成為

要扮外向真係攰撚到仆街
搵個內向撚做朋友好過啦
每日一齊9up開心好多